搞手只求打個和 有無咩事件係真

成日聽呢句

嗯

冇
真相係全部都蝕住做